放心啦 下次一定仲多鬼

你越唔捉鬼,就放更多鬼
防鬼之心不可無

防唔等於捉

只有升級
捉到既啪

唔係唔好捉

其實 散人撚 , be water 撚, 屋企要人撚，黃色經濟圈撚最有成效。鬼都黎唔切比你捉都散哂水，無人被捕

捉撚得曬咩

唔洗捉
唔係手足既由佢破壞
但有準則
佢破壞黃店/黃企業就肯撚定係鬼
到時佢自然會敗露

無鬼唔死得人 一定要捉

防人之心不可無
但係可唔可以唔好當面捉
係鬼唔通又話你聽 係呀我係鬼 打9我囉 咁樣咩

無盡既裝修係最好既方法。跟本唔使捉鬼。而家黑警玩法反正係唔係都清你場。

差佬放鬼，再吹叫人唔好捉鬼，真低招，捉到就打打到佢唔敢放鬼，屌你老母！